支持香港警察獨立！散仔王做臨時大總統

如題